[突發]遼寧艦上面載住既根本唔係戰鬥機

而係我國十三億人民既夢想
一個偉大,和平而又莊嚴既中國夢

此時此刻,我在遼寧艦上哭了

我冇本事搵呢啲錢

講唔出呢啲野

Ok

你咁樣DSE都考唔到

同乳房一樣
乳房號

我國和平堀起,受益的不止13億人民,而是全地球

打冷震了 係咪我太感動

可能係太恐怖

講到咁樣，當俾人擊落或嘅時候，

講到咁樣，當俾人擊落或自抄嘅時候，都唔知點笑你好

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

做咩姐你

段野同你個名有奇妙嘅化學作用

你呢篇文意思係乜?你唔係傷害緊我
你係傷係緊13億人民感情,你係傷害緊你自己,說好的中國人不打中國人呢

呢個好笑，係咪我笑點太低